警方共拘捕3007人，檢控率約17%。

✅ 已核實消息

根據明報報道，由6月9日至10月31日，警方共拘捕3007人，當中檢控近500人，檢控率約17%。

Source: 明報

鳩拉屌你老母

9拉
但個17%都大獲，都成1500人

我diu啦

不被捕，但要有被濫捕嘅心理準備繼續行動。怯，我地就輸一世。

【明報】檢控率17% 生理鹽水被指汽油彈材料 一家三口涉嫌非法集結

打多個1字
屌，500人先岩

點計數?

幾多人非法集結

檢控仲要未比告得入
屌佢老母
拉番去男既被打 女既被抽水

我話警犬隊 入罪率100%

數學家！

鳩拉有冇得告popo?

咁都有得笑

檢控成功率

17%中有幾多人成功入罪？

無嘢制衡到佢地就係個問題

你一日賺100
一個月都有3萬啦

唔知佢計唔計藍絲打人入罪

檢控同告得入兩回事
告得入同坐監又兩回事
但就算一個都嫌多

你有無睇清楚...
3000人入面告500呀...

唔好笑佢計錯數啦 全部都係手足嚟㗎……
多一個己經好多

唉

啱，一個都嫌多

仲未計好多係現場捉左 兇完一輪就低調放返

最記得佢天水圍拉70幾個街坊，最後一個都唔告，612 五個告暴動都已經放咗

只有其中1%告得入

日日鳩拉個被捕數字緊係升啦
但係實質佢檢控嘅罪名係啲咩
有幾多個非法集結 有幾多個暴動 有幾多個藏有攻擊性武器

一個都嫌多

檢控率得17%
即係有成83%良好市民 俾黑警無啦啦拉入去拘留48個鐘
應該要對比下世界其他地方
有無一個國家濫捕到一個 地步 係可以去到咁
剩係呢樣已經夠屌到佢開花

集結一定最多

一個都太多

毅進制

但俾popo打同性侵既比率100%

咁都要引戰，你都幾無聊

唔知有冇數據可以睇佢哋究竟檢控左啲咩

有，但你仲信司法？
同埋大部分都會想淡化件事，冇背景咩都冇，告popo就等於要一個人單挑晒對家，
到時你係咪會幫拖先？你連點幫拖都唔知啦...

同大陸人做野一樣，為交數

甴近平

司法機構係咪應該出下聲呀
法治社會容許濫權濫捕，咪就係破壞緊法治囉

阿爾克馬爾

入撚到罪先講喇

一定有，呢類資料係公開

三權合一呀嘛而家

王梓軒

重未計告得入 17% 再17%
然後果87人 特赦
然後出黎成為人民英雄
光復左 洗撚坐咩
換哂班狗入去坐

懷舊

私刑率呢

重點係檢控入罪率!!!!!!

神算軒

求你地唔好放棄呢班人...我地得1個目標架咋，唔過份
勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

100%

一個都嫌多啦

500又有幾多告得入

你都真係幾撚無聊，我有冇講運動停得？

冇一個有罪

拉人果個做過乜？
死左又點計？
黑社會又唔計？

理論上可以告佢地乜？認真求教

佢鳩拉都係一個好撚大嘅問題 拉咗入去都唔知出唔出得返嚟

想引戰係咁，佢就係想你同佢嘈，算啦

魚蛋都得44%好似

鳩拉先可怕
虐打,預左要死
手足們....
諗到呢度
我地絕不放棄!!

係人都知濫捕架啦
不過佢可以話3000幾人有排查

輪姦咗幾多個？
打死咗幾多個？

魚蛋檢控率幾多先

佢一定話自己有權拉曬700萬人

文宣方向

可唔可以禁制黑警濫捕，民事同刑事索償

你點計的

連登數學家

狗人手不足，未來有權拘捕

要睇埋入罪率，再準d要睇埋上訴

最重要係我地唔可以停

LM

根本就係要靠嚇

唔公開埋死亡率同失蹤率？

3007人其中一個
日日驚緊比狗起訴

數學天才

Link又唔撚比

求其打個tick就話fact check

On99

阿爾克馬爾！

連登不嬲多數學家

其實仲有好多未起訴 只係佢未蒐證完

利申請起我底

死警甴

死黑警

愈告愈撚多, 根本就係鳩告屌佢老母

On9

檢控率高左
仲係20XX個陣10%都無
告緊17X人無記錯

屌你老母

屌 上庭7左仲可以再拉過 自動判你終身

你點計的？

17%裡面有冇三成告得入

總之各位小心，唔好比人拉，最怕班仆街告唔入都志在玩鳩人

呢次運動大型咁多，持續時間長咁多

DKLM..有幾多比人打死姦殺無計入去..?

17% 中真係告得入又有幾多

巴打 唔係想笑你
但一睇以為係毅進制

lol

拉番去緊係發洩下先 等你地咁過癮

每一個都係手足嚟㗎

你點計的 ?

你小學畢業未？

唔檢控係咪保釋都要無限狗屋報到？
咁樣呢班人可能就會唔再出
死popo就係想愈黎愈少人出

監控都未必入罪啦

30000黑警入面 被清算率0%

有冇得踢保辛苦晒巴打

檢控唔等於告到 佢啲程序亂到咁 人地打程序佢都玩撚完 名都可以寫錯 你諗下有咩唔可以錯

其實要問埋有幾多已經踢左保 或通知無打算再追究
哩個數字先係更重要

要追究埋

數學鬼才

被捕後可能加辣保釋條件
再犯就還押

數神

仲未計佢之後上門拉果d

計埋11月呢幾日
應該到3500人左右
鳩拉手足都要受48小時
告得入既一個都嫌多
而且唔知幾多手足被打死變浮屍

17% 有幾多 老屈 藏有攻擊性武器 同襲警呀

所以比曱甴咬，超過8成係冇事，然後淨低果2成重未必告得入

係，所以唔少人都話踢保最好

檢控率咋，告得入罪成嘅都唔知有冇得返半成

考慮緊 唔知點 唔想麻煩律師

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

踢保幾多人我都想知，但狗鍾意可以追究700萬人，呢個無意思

一日一百蚊，一個月都成三萬。

入到罪都唔知有無一半？鳩告

Fields medalist

問律師啦，自己自由最重要呀
巴打唔好係到講太多自己嘢

[緊急今日5點前] 邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書

一入黎見到笑撚死
神算軒上身

又一濫捕證據

問咗好多人意見都唔知點
知道

跟本就係想嚇鬼

9成鳩拉，主力要入罪果班就賊贓嫁禍

但成功告得入既又有幾%先?

鳩拉

需要跟進下
拉咗人, 開晒 file 之後
啲資料究竟有無被傳送去其他地方用作調查/檢控以外嘅用途

3千幾人入面，有幾多係過左48都無出返黎阿警狗

哩樣真心on9 早d 前616 咁做 同之前既撤回五大訴求都做左2樣 死要面子 分開黎做 搞到咁政府真係唉

入到警局直接打到殘廢
警權凌駕法律

睇嚟你唔知發生乜事
自己google

其實著哂黑衫 係商場行來行去 有popo就唔叫口號 行來行去 都冇可能告非法集結啦？

檢控左都未必告得入，但玩幾年都麻煩

我著黑衫入商場買野

黑警垃圾搵唔到證據

所以唔少手足踢保

大家幫手影被捕寶寶比tg group 要跟貼啲唔好被消失

無惡意，諗起

你改名叫AZ2019啦數神

咁都唔叫做濫捕？死黑警

6月個時都話48後又一條好漢
但宜家48真係好難捱呀

咪住先
鳩拉
但拘捕 果時 打傷人
點計先

頭幾個留言計錯
即刻俾人公審

林奠: 邊有七百萬 你地只係社會既少數

巴打用開我個名？

就算搞唔入 畀單案纏住幾個月 幾年 又可能要上訴 人都癲喇

根本就係尻拉 目的係拉返去打同發洩咋嘛 屌佢老母

屌

有冇人知馬安山保安阻差果單係咪最後無告

補返明報個報道先：

有告，保釋中

er sir: 我地拭目以待

以後有咩打劫殺人都唔好出街 隨時見到你係街行都拉翻去先

佢而家拉人都唔係為左告得入你
個48 個鐘對你做既野身心傷害可能係一世

500個檢控入面都仲未計真係告得入有幾多個

補返補返

所以過勇武俾狗拉哂嘅說法係錯

成功告入又有幾多?
我諗10%都無

都唔知係好定壞

真係會諗有日俾人拉左既應對方法

睇唔到明報2隻字？洗唔洗幫你睇埋篇新聞?

咪講打多左手機hi左個1字
重點係500個上庭

我登人才輩出

唔檢控係咪保釋都要無限狗屋報到？係，所以踢保

正確心態

hi左個1字ja
重點係500個人要上庭

唔怪得知搞唔起抗爭

知嚟做乜？

亂咁綁架人想用數字去嚇人唔好比佢影響士氣

軒仔咁得閒上連登嘅

全部聽住！買咖啡放環保袋！！

hi左個1字
依個係討論重點?
已經即係補post講左錯

怯就輸一世

巴打唔洗咁認真連登俾人笑下好正常

你踢唔踢保都冇關係，佢地有料就可以起訴你
所以踢保等自己唔洗煩係最直接了當。

收保釋金都手軟

我無意中搵到搞散連登方法

只要刻意做7野，廢野都上熱門

如果有一定數量人真係無條件釋放 咪更加突出警察濫捕囉

緊係有啦，冇送返大陸你都唔信啦...

已去信提名你諾貝爾數學獎

笑左

其實不嬲都係咁，巴打唔洗勞氣唔洗咁認真

被打既私刑既可能有90%

打到骨折既可能有50%

已經諗到D狗點解要9拉9告 就係想拎呢D人做人質 換雙方特赦

唔好覺得17%好低 就當無事發生
請記住 被捕被檢控既手足 係一個都嫌多

個17%唔一定告得入

似係想嚇人唔岀多

無條件釋放(踢保成功) 同 唔告係兩回事，告唔入又另一回事。
無條件釋放完唔代表佢唔會告你，只係佢唔告你住。
佢鐘意可以告你亦可以唔告。

裝修就唔駛
罷買就得啦分下輕重好
我老母家陣自動波見建制海報就唔撚買

數學家

好認真勁多五位數會然
唔係犬儒失敗撚，就係口賤過乜柒既冷氣軍師

檢控但實際告得入可能單位數
幾時有濫捕罪呀？就嚟行過睇你唔順眼都可以玩你48

兩者都有 但近期係搵做人質多
你見修頓差唔多成百人就知

黑警濫捕死全家啦

我係唔會驚架

人質論我同意，3007有83%嘅人係每日受緊會被人告嘅壓力。
特赦我相信就唔係佢地目的，佢地都唔覺自己會被人告或是告得入。

內文咪有
又要自己計
計又計錯

83% 良好市民被濫捕

Hi 林奠

問題係呢83%比人性侵強姦虐打

我唔知其他區點，我果區今年唔多見到有鋪頭貼建制海報

至少都有三四成係普通街坊

推

突破3000個，繼續拉無上限，與民為敵。
睇下幾時被捕人士多過3萬都唔反抗

仲要喺千位多個1字

呢個冇咁易告啦?

入罪率我諗得30%

可能最後係

新聞呢?

告唔告得入對佢地嚟講真係其次
最重要係可以毒打到你一身殘，搞到你無咗份工，大肆搜掠你屋企，搞埋你屋企人
總之搞到你雞毛鴨血
然後佢地風流快活無後果，繼續搵下一個獵物

就算係個17%入面都仲係好多良好市民

報到得一兩次都未落Charge 就踢啦

仆你個街呀 大躍進喎拎數字打飛機

冇落charge

咩好多良好市民...入面全部都係高尚優秀人種嚟架

Push

要落charge 今日要提堂，又睇下會唔會好似831咁。

一定係咁講。

但係你試下問下14年預演佔中同佔中清場果幾百人有冇一個落charge?

弱智既手足唔需要

體育老師教數學

要著眼既係83% 濫捕！

咁其實可能係捉咗近萬人,有三千到7000係去向不明.
所以無人敢搞尋人牆,否則貼到呢....................

都有成500幾個

坐監未

濫捕

係咪應該踢保

記住只係檢控率
檢控後成功入罪既機率更低

我都唔明d人點解供唔惦樓

另一位數學家出現

佢擺明假膠啦

邊有日日翻啊

PK9-9nine

係100%濫捕

連仔出呢個sticker就係比數學家用

比人告既應該都真係前線黎

濫捕無後果屌你老母極黑暗

但係唔告你都會打你，凌虐你，被消失，放返出黎都監控你